15.6K保升定15.5k凱匯會比較優質

😅😅😅

保升開頭瘋狂猛升10萬
un un 腳足一個月
開心咗就夠
你凱匯保證一定可以一買即升咩？

保升管理費平咁多
緊係保升

保升個遊樂場仔靚d，有兒時回憶

搏唔到

好mean

保升係半山區 一定係保升

寶星狗也不屌
以前條女住嗰度
上去扑野嗰陣已經覺又細又殘

成班失敗者眼紅成功人士住寶星

好老實講新樓會所咁靚又泳池又花園咁又酒店式大堂一定管理費貴$2.5左右，300尺差成8舊水一個月管理費，梗係保升啦

話明保升！升升升！！！

呢個年代新樓仲有2.5管理費咩？

失敗者唯有嘴砲下架啦

貴$2.5！即係舊樓$1.5，佢$4

失敗者落錯車！做租租上唔番車